---
tags:
  - ressource
  - collège
  - lycée
  - mathématiques
---

import Image from '@theme/IdealImage';

# AléaTex

Des exercices à données aléatoires.
Un export LaTeX nativement aléatoire.
Avec une distribution LaTeX locale à jour et un combo magique 

## Liens

[Le site](https://aleatex.mathslozano.fr/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/aleatex/aleatex) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/aleatex/aleatex/-/issues)
